依家連杯蓋都冇鳩埋

冇飲筒都算，杯蓋都冇鳩埋
cls

其實持續幾耐 一日？

我估一星期一日掛

下次冇杯